大學點確保啲人唔會抄圖書館入面啲書？

雖然有防抄襲系統，但似乎防抄襲系統只係會對比啲電子化咗嘅資料，冇可能本本實體書都對過晒，雖然我估佢會慢慢將啲書逐步電子化，但係而家似乎未做得到？尤其是啲舊書

斷估佢會check 埋styling ，如果唔同段落太大分別 eg British English vs American English / 現代 vs 舊式風格，系統會覺得有可疑

OCR for the old books?

實體書都有電子版唔係咩

圖書館一定有影印機，所以唔會有人抄

手機影低咪得，駛咩抄

你就真係弱智仔啦

大學點確保圖書館有齊所有啲人會想抄嘅書?

Turnitin個系統d書好齊下，同埋通常學生唔會知本書究竟係唔係系統，係玩緊心理。

你寧願搏俾人捉Plagiarism定花時間做好Paraphrasing/Citation呀？

不過你啱，只要系統無呢本書/你submit個format bypass到個系統而無辦法解讀，咁就check唔到，但你唔好覺得加空白鍵同隱形符號會有用。

所以以前d人咁勁就係咁解

Agree 😂😂

呢樣真
不過其實turnitin對抄google book有既電子書都有太大反應

通常一篇文每段引兩~三份都好夠寫 每份reference成幾千字 埋面大把idea引啦
頭尾加埋300 字 中間每段300~400字都好夠
btw其實通常係自己諗左D point再揾番對應reference先做 除非揾到既結果同你pt有好大出入
仲有就係如果要左抄右抄 咪姐係你睇撚左好多份
truth: 其實都係天下文章一大抄 只係識唔識用自己language講番出來同引用姐 你估你諗到D人地諗唔到既新pt咁把炮咩

只係識唔識用自己language講番出來同引用姐

呢個啱，其實要先經過自己個腦思考，之後先output

btw，好似變咗翻譯咁

我都係抄個concept然後用返自己文字打返出黎. 可能前後句調轉, active voice轉passive voice.

落個ref 有幾難

香港學生打字真係有分英式美式咩

大學不嬲比你抄 引番出處就得

大學考你整合能力 推論能力

你咪抄囉

樓主係想扮自己諗D point出來勁過晒出文果D doctor同researcher

咪又係背書